\begin{plate}[p]
  \centering
  \includegraphics[height=250mm]{Pl_60}
  \caption{Plan schématique récapitulatif des phases à l'ouest de la
  \wter{} réalisé par \Neve{} (sans date)}
\label{Plan-NEVE-WTer-Schichten-a}
\end{plate}

\begin{plate}[p]
  \centering
  \includegraphics[height=250mm]{Pl_61}
  \caption{Plan schématique récapitulatif des phases à l'est de la
  \wter, réalisé par \Neve{} (sans date)}
  \label{Plan-NEVE-WTer-Schichten-b}
\end{plate}

\begin{plate}[p]
  \centering
  \includegraphics[height=220mm]{Pl_62}
  \caption{Relevé \delaperiodeCAC{} du nord-ouest de la \wter{} (sous le
  \gebZR), mise au propre par \Neve{} (sans date)}
  \label{Plan-NEVE-WTer-TuschPlan-Karum-b}
\end{plate}

\begin{plate}[p!]
  \centering
  \includegraphics[height=200mm]{Pl_63}
  \caption{Relevé \delaperiodeCAC{} de l'est de la \wter{} (au sud du \gebQE{}),
  mise au propre par \Neve{} (sans date)}
  \label{Plan-NEVE-WTer-TuschPlan-Karum-a}
\end{plate}


\begin{plate}[h!]
  \centering
  \includegraphics[height=240mm]{Pl_64}
  \caption{Plan de l'ouest de la \wter{} de la phase ancienne \delaph{},
  daté, selon Neve, des \xvieme--\xiveme{} siècles. Mise au
  propre par \Neve{} (sans date)}
  \label{Plan-NEVE-WTer-TuschPlan-Schicht-3-b}
\end{plate}

\begin{plate}[h!]
  \centering
  \includegraphics[height=250mm]{Pl_65}
  \caption{Plan de l'est de la \wter{} de la phase ancienne \delaph{},
  daté, selon Neve, des \xvieme--\xiveme{} siècles. Mise au
  propre par \Neve{} (sans date)}
\label{Plan-NEVE-WTer-TuschPlan-Schicht-3-a}
\end{plate}

\begin{plate}[p!]
  \centering
  \includegraphics[height=240mm]{Pl_66}
  \caption{Plan de l'ouest de la \wter{} de la phase ancienne \delaph{},
  daté, selon Neve, des \xiveme--\xiiieme{}
 siècles. Mise au
  propre par \Neve{} (sans date)}
  \label{Plan-NEVE-WTer-TuschPlan-Schicht-2b}
\end{plate}

\begin{plate}[h!]
  \centering
  \includegraphics[height=250mm]{Pl_67}
  \caption{Plan de l'est de la \wter{} de la phase ancienne \delaph{},
  daté, selon Neve, des \xiveme{}--\xiiieme{}
 siècles. Mise au
  propre par \Neve{} (sans date)}
  \label{PlanPl_67}
\end{plate}

 \newgeometry{top=1.5cm,bottom=1.5cm,left=1.5cm,right=1.5cm}

  \begin{landscape}

    \begin{plate}[ht]
      \centering
     \includegraphics[width=0.90\linewidth]{Pl_68}
      \caption{Plan schématique de la \wter{} \alaperiodeCAC{} avec
      numérotation des bâtiments (G. est l'abbréviation de
      \chantier{Gebaude}).}
     \label{Pl_68}
    \end{plate}

    \begin{plate}[ht]
      \centering
     \includegraphics[width=0.90\linewidth]{Pl_69}
      \caption{Plan schématique de la \wter{} au \xviieme{} siècle avec
      numérotation des bâtiments (G. est l'abbréviation de
      \chantier{Gebaude}).}
     \label{Pl_69}
    \end{plate}

    \begin{plate}[ht]
      \centering
     \includegraphics[width=0.90\linewidth]{Pl_70}
      \caption{Plan schématique de la \wter{} aux \xvieme{}-\xveme{} siècles avec
      numérotation des bâtiments (G. est l'abbréviation de
      \chantier{Gebaude}).}
     \label{Pl_70}
    \end{plate}

    \begin{plate}[ht]
      \centering
     \includegraphics[width=0.90\linewidth]{Pl_71}
      \caption{Plan schématique de la \wter{} aux \xiveme{}-\xiiieme{} siècles avec
      numérotation des bâtiments (G. est l'abbréviation de
      \chantier{Gebaude}).}
     \label{Lab_Block_plan_14e}
    \end{plate}

\end{landscape}
